<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!--
  ~ Copyright (c) 2018. TEDxCESUPA
  ~ Grupo de Estudos em Tecnologia Assistiva - Centro Universitário do Estado do Pará
  ~ dgp.cnpq.br/dgp/espelhogrupo/6411407947674167
  ~ Desenvolvido por:
  ~   Luis Fernando Gomes Sales - lfgsnando@gmail.com
  ~   Matheus Henrique dos Santos - mhenrique.as@gmail.com
  ~
  -->

<resources>

    <string name="app_name">TEDxCESUPA Consolidar</string>

    <string name="facebook_application_id" translatable="false">1645809122125292</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb1645809122125292</string>

    <string name="texto_ted">TED é uma organização sem fins lucrativos devotada a idéias que merecem ser compartilhadas. Começando como uma conferência de quatro dias na Califórnia trinta anos atrás, TED tem crescido para realizar sua missão com múltiplas iniciativas. As duas conferências TED anuais convidam os maiores pensadores e realizadores do mundo para falar por 18 minutos ou menos. Muitas dessas apresentações estão disponíveis, de graça, em TED.com. Pessoas que já estiveram no palco do TED: Bill Gates, Jane Goodall, Elizabeth Gilbert, Sir Richard Branson, Nandan Nilekani, Philippe Starck, Ngozi Okonjo-Iweala, Sal Khan e Daniel Kahneman. Siga o TED no Twitter, ou no Facebook.</string>
    <string name="texto_tedx">No espírito de idéias que merecem ser compartilhadas, o TEDx é um programa de eventos locais que juntam pessoas para dividir uma experiência estilo TED. Em um evento TEDx, apresentações do TED em vídeo e palestrantes ao vivo se combinam para estimular grandes discussões e conexões. Esses eventos locais possuem a marca TEDx, na qual x = evento TED organizado de forma independente. A conferência TED fornece orientações gerais para o programa TEDx, mas eventos individuais são organizados por conta própria (sujeitos a regras e regulamentos).</string>
    <string name="texto_tedxcesupa">O TEDxCESUPA é uma conferência independente no estilo TED, sem fins lucrativos, que ocorrerá no dia 07 de Abril de 2018, no Teatro Estação Gasômetro. O TEDxCESUPA tem por objetivo instigar alunos e professores da comunidade a desenvolver suas ideias e criar um mundo melhor. Em 2016, ocorreu o primeiro TEDx universitário do Norte do Brasil, o TEDxCESUPA sob o tema Redescobrindo no qual reuniu 8 palestrantes, 4 apresentações culturais, 8 voluntários e 100 participantes. Assista ao lado o vídeo teaser da conferência TEDxCESUPA 2018 sob o tema: "Consolidar".</string>
    <string name="ingresso_desconto">Adquira seu ingresso com 10% de desconto.</string>

</resources>
